
2011-11-12T08:20:0Z
kultur-sanat
Şair Sunay Akın'ın tek kişilik performansıyla sahneleyeceği Söz Gösteri ile izleyenleri tarihe ve tarihin bilinmeyen yönlerine doğru bir yolculuğa çıkıyor. Söz Gösterisi ile Sunay Akın bilginin uygarlık tarihinde yapmış olduğu yolculuğun bilinmeyen öykülerine yelken açacak ve bakmak ile görmek arasındaki farkı izleyenlerine tekrar hissettiriyor. Gerçek anlamıyla tam bir ayrıntı ustası olan Şair Sunay Akın; anlatırken güldürecek güldürürken de düşündürecek. Akın oyunda; şaşırtmayı ve yaşama bambaşka bir pencereden de bakılabileceğinin altını çiziyor. Söz Gösterisi ile Sunay Akın bilginin uygarlık tarihinde yapmış olduğu yolculuğun bilinmeyen öykülerine yelken açarak ve bakmak ile görmek arasındaki farkı izleyenlerine tekrar hissettiriyor. Sunay Akın Oyunun Adı: Söz Gösterisi Tarih: 13 Kasım 2011 – Pazar Saat: 19:30 Yer: Zeytinburnu Kültür ve Sanat Merkezi 3 46 28 0
